連登一無人提達狗，佢就靜靜雞keep返住日日開台

說好的達朝已滅亡呢

sorry 睇達哥玩對馬戰鬼真係好正 上返隱

達朝復興

sor咩ry
達狗咁黃梗要支持

真兄弟就會明

樓豬引戰狗

關注下佢姐don’t think too much

嗱又開了
達朝滅亡未

bomba出黎試水溫有人狙擊
冇理由俾隻達狗生存到

一萬人去哂邊
係咪藍絲黎 唔撐我達

PULL

有九千人去左完美世界關注達哥

識玩一定一路考 ACO 郵政水務地政加入港共政府一路狙擊奶共達狗

有冇睇陶傑篇文
放過達子啦

而家唔係狙擊佢黃藍
係狙擊佢食相肉酸，開頭明刀明槍話收皮而家就成隻狗咁復出
同bomba有咩分別

宮崎駿夠係話收皮啦 佢都未收 達狗點收呀

復國聽過未？
唔明點解唔可以復出
佢又食左你幾多錢

而家周街大把人直播，無睇好耐

咁對bomba好唔公平囉
人地撤回左撐警論，觀眾俾唔俾錢睇佢地d片又係自己自由，點解人地復出連登仔就起晒鋼先

放心我兩邊都反，睇唔過眼連登仔雙重標準姐

達哥一句撐警都無講過，只係一直唔講都比人圍插，咁又公平？
呢條數我真係唔識計

咁得閒追擊呢d不如拎呢d時間玩twitter啦